城大表態 要求林鄭回應訴求？

各位同事、同學和校友：

校長和管理層一直密切留意香港社會近兩個月來的民情發展，曾經強烈呼籲政府考慮社會整體的福祉，回應學生的訴求。

校長尤其擔心學生的安全，也十分關心大家的憂慮，為此曾經取消休假，帶領學校各方面，動員為學生提供適當支援。除了透過不同渠道瞭解社會大眾的訴求外，管理層亦主動跟學生溝通和接觸，透過坦承對話，交換看法。同時，校方與不同學生組織24小時保持聯繫，並鼓勵大家如有求助隨時聯絡學校，其中包括學務長崔永康教授及學生發展處團隊。

至於學生的行為，大學一向遵從既定程序和校規，不必多慮。新學年即將開始，敦請政府作出適當回應，讓大家可以平復心情，過一個好的假期，迎接新學年的挑戰。

袁國傑教授
傳訊及公關處署理處長
2019年8月4日

相反 埋土件錄音機

紅底u

推